今晚警犬爆哂粗，睇得出警犬內部士氣十分低落

班狗俾人搞左成日，諗住今日休息下，點知又幾區黎料。聽日又有幾區實崩潰。

不過身為紀律部隊講哂粗口，無哂紀律真係慘。記者一定要追問點解可以對市民講粗口？唔可以成為常態。

係咪武警番左大陸呀

攰撚到仆街，聽日大家咪再出黎

好似精神崩潰咁

千其唔好又出黎

睇佢幾區都遲成一兩粒鐘先出現就知無撚哂人

班狗有正常過咩？

無正常過，今日特別瘋
吠得特別大聲

有OT 錢都冇用啦，買撚完新IPHONE 用幾粒鐘又要放係locker， 放放下假部新機用黎接CALL 死番去on duty

10 1黃金周連埋重陽放假放到1010

如果聽朝突然有事會點

好似不嬲都爆曬粗喎...

每日搞，賺左ot 都無命洗

班狗識嗰啲四字詞全部都係粗口
你有聽過警犬會講成語架咩

有OT錢都冇用啦

係，睇得出開始崩潰

好假喎

之前無咁誇，今日特別誇張

特別荃灣個班

吊 你班友搞到凌晨

真的假不了

可以實行勇武輪班制，輪佢大米

睇呢段就知，士氣低落唔知自己做緊咩

係真都唔出奇
班狗EQ低 又讀少書 情緒帶返屋企或者發洩喺錯嘅人身上都完全唔出奇

買完都冇時間用，用黎影受傷圖

唔好低估佢地

而加仲屌埋消防

今日經過狗屋
唔知係咪放工
個個痴車坐咁走
激起市民驚畀人鶳

日日都爆粗 好出奇呀

佢哋有幾白痴先至會以為今日可以休息？佢哋尋日搞到我地差d無左個手足，有一個手足疑似中槍失蹤，佢哋唔係以為我地會嚇到唔敢出尼牙？

唔洗正面沖突，可以再不斷係社會層面上無視佢

連登好耐之前已經有食狗嫂POST

垃圾狗，幾時死丫

唔低落就假 就黎變condom

唔低估 聽日大家休息一日，記住唔好出黎，俾警犬都休息一日。
睇下大圍班狗狗 情緒失哂控
凌晨銅鑼灣又仲搞緊。

聽日大家休息一日啦

今日唔同d架，睇哂今日直播既人就會明我講咩

堅持落去拖死班狗

大家繼續努力撚狗

班狗咁低智商可能會信

除左生理上打贏佢地 我更重視心理上
損害大好多

push

今日係班狗講好多野，忍唔撚住
個指揮禁住班狗仔都唔理

，

無警時份

你估真係冇人食過警嫂咩
老公ot 又燥底又冇時間陪屋企
警嫂都係女人 都會想有人錫
（真。食過 app傾左3-4日關心下 就可以開餐
不過建議手足唔好為開餐 自爆發夢野 保障下自己好d)

唔好低估 要keep住撚 撚到佢地壓力爆煲自殺

仲以為講呢條片添

聽晚又撚下狗囉

OT有錢收算好啦，幾多香港人OT冇補水又要收上司氣呀。警察呢份工從來都應該係大壓力辛苦重可能冇命，如果唔係邊有得你咁高人工？辛苦？轉工啦

我地出黎十分鐘 佢地就要做野做足成粒鐘 確保無事發生先可以收隊
大家鬥長命

weekday 刷下經驗值
試下邊個位虛實
老手帶下新手勇武落場

依家冇人夠膽放工一個人就咁行出黎。
冇俾人dup真係可以跟佢姓。

聽日應該早有準備係狗屋集合定人
放佢飛機啦

千萬唔好送頭！

佢地真係好明顯到咗臨界點, 其實好危險

今晚班狗又碌柒咁

你都on9
宜家就係要假都屈到真
如果唔係班狗唔會驚

屌人住公屋冇地位
知唔知幾多撐警廢老住公屋
呢句野可以無限煲大

仲要鬧人老母做雞

狗：你地住公屋有咩野地位呀～

如果係咁 咁可以試攻狗宿

紀律部隊無紀律

Standby都有精神壓力

唔該你地聽日包到好似我咁先出去行街

幫幫手推呢個Post唔該 唔想大家俾人秋後算帳

有邊日唔爆粗唔發癲

一班垃圾 話緊你呀 mon post狗

佢地精神差係一件事
我地要物理上同精神上都要贏狗
當然邊個位弱就打擊先

我就唔信真係冇啦

謝sir：我唔認為黑狗有講粗口，只係說話內容比較進取。

聽朝撚會唔會冇得放工

唔好傻 爆粗只不過係越黎越躁底
士氣反而會高漲 因為佢哋當打緊仗

聽日再搞住哂阻到啲狗抖氣點算

咁唔通weekend落黎秘撈又話你聽咩

#7日鮮

今日個勢 好明顯警察就快頂唔住
大家俾警察休息下，過12:00就唔好再搞事啦

諗到佢地原本放緊假 可能想同狗乸扑野個陣
突然收到急call 叫佢地番工
狗乸欲求不滿 最後係交友app叫人上黎玩3p
諗起都覺得開心

抵死

popo乖乖地投降輸一半
mon po狗入 有好野益你地

扮下藍屍大把警嫂食
有批警嫂係黃同老公嘈又食得
你估老婆話3p係假架咩

大家唔好咁興奮，手足中左槍仲係醫院，佢地已經公開默許左可以開槍，警例都改埋。我地面對既會係更嚴峻既環境

好明顯唔想跑 連車都唔想落

再睇大圍個度真係feel到勁撚燥

屌你老母食屎啦1

有糧出嫁wo，又有錢買IPHONE

狗： 你住公屋有乜撚嘢地位呀

唔止爆粗 甚至見到開始圍內互屌

我建議好似北京咁實行單雙數行車

手足不停輪班出，撚到佢訓都冇得訓，日日出，呀嫂日日被中出

一日你地班仆街未制裁，日日都搞呀！

好明顯今日補假 比人狂翻黎ot

已經有個老差骨病死咗

諗住同狗乸happy下點知又收到call
狗乸又要搵人3p慰藉

聽日再屌狗

但都唔好輕敵呀！！！

去到中間開始急 文筆尚可改善

連登間中都有依啲post哦

追咩問姐，仲係度玩d低能咩講粗口，慳d啦，襲擊市民，件事發生到今日一部分係因為仲有好多好似你依d以為警察仲有紀律可言仲對佢地用警察通例黎到投訴
根本d狗都唔係人，根本就無紀律可言，係攞正牌打人射人，想點就點，見到你地剩係得把口投訴粗口我係警察個心仲紅！
我地要做既只有瓦解成個共產既司法體系，香港人加油！

8點出 呀唔係 9點先好 呀 11:27分 mon po狗你估下我出唔出 幾點出 出邊到
好撚慘 一定要翻狗屋stand by冇得用新iPhone

如果聽晚又有班狗會唔會癲左架

#大圍
0123 防線前綠狗向附近民居人士高聲叫罵：「你地住公屋又有乜地位呀？！」
立場記者表示香港逾八十萬人都住公屋，而狗宿均為公屋之一

香蕉糖sir都係住公屋咋

上車啦屌你老母臭閪扮型

挽死佢哋

推

文宣！

屌你老母上車啦 扮型

晚晚開花

呢個係咩事

爆粗就士氣低落? 咁我日日都想自殺

死黑警

我真係有朋友食過，好彩佢地依排咁多ot

佢地主要fan base就係公屋廢老
呢句可以做聽日文宣重點

將來清算班狗 記得趕佢哋入青山
又失業又心理病

ON9 警犬收錢收到手軟 咩士氣低落含撚啦

我形容得唔好,唔只爆粗,從行為上都睇得出。有睇今晚警察個態度就明。

你班警犬係狗嚟㗎咋，叫你sit就sit啦，定係要捉你返入狗校由痾尿開始學過呀

大埔富亨邨

新年佢哋會返去賀新春

潑潑冷水
未贏之前打少啲飛機

啱啱喺大圍現場，富嘉花園街坊係入面屌狗
有個差婆準備噴胡椒噴入去屋苑 俾佢另一個同事禁住

講左五年低落喇

有幾低落

結界師
蟲師
酸魔法
真係好有用

佢地應該enjoy多過有壓力

個三鏡比lokcer開到花曬都影唔到一張相

聽晚唔知會點呢

最正係賺完自己無得用，屋企人又知你揾多左

低唔低落就唔知
但明顯愈黎愈失控
淨係睇大圍段片就知
藍衫個阿哥舉高雙企定定都可以無啦啦畀隻狗推落地
然後途人走緊d畜膿都衝上去推人走
睇落似谷埋谷埋好想搵人鳩打但局住又死忍爛忍

如果撞落燈柱係咪死得？

痴撚哂線

個人認為不規律咁出現會令佢地更崩潰
如果聽日搞佢地已經有哂心理準備就無咁好玩
不過等佢地無得抖都不失為撚狗好辦法
但最重要係be water 不受傷不被捕！

笑你老母咩
blocked

12點lunch hour整多壇中環啦

其實夠人拖到收工嫁，未收市邊敢出催淚彈

多人收工我地咪退場落番區

Push

頭向左邊 腳尖向外？？

長期執勤連續20個鐘，而家仲要閒日都8區，都係血肉之軀點夠幾百萬人鬥，精神體力都係長期透支

岩岩警察又鬧住公屋的市民無社會地位

佢地今日有啲仲要冇防暴裝 出火真係燒死㗎 佢地實好淆底

係，收8點都要係狗竇hea到12點先敢走，仲要gp埋3條友先走

每日搞1-2粒鐘會唔會係最撚狗？
佢哋被急call 返工，返得黎上gear 都1-2個鐘，之後又無哂示威者

快啲好似早兩日個輝哥咁感冒死囉 唔洗再做

原來咁樣會撚到佢地咁燥.大家識做了

喊黎喎屌你，邊撚個笑

幾個月日日唔夠訓

國慶返去維穩真有可能

錢搵多咗，咪又拎去賭

你估有牌爛仔會正正經經儲錢咩

記住交稅都要交多啲

岩啊

圍狗屋？不了

你出黎捉我地囉，比埋黨鐵你都捉唔到啊，個個站爆晒先有狗黎

喂，mon po狗我教你啊，每個站掉十幾個防暴咪得，有事即刻出黎

係啊，出黎比我地打多獲，好似屯門同油麻地咁

恥笑嚟㗎ching

大家可唔可以,玩番附近位置,俾我地埋伏。
大家可唔可以留守一個鐘﹐方便我地大圍捕。

隨時隨地平日都同你玩幾區開花
我睇你點撚樣抖 鑊鑊以為星期六日先黎搞鳩你？
我地而家就係要游擊要快閃

認真，唔好掉以輕心
今日係咁唔代表佢地聽日無應對
各位小心啲
尤其前線手足

無計啦 落場前又要幫班武警含撚倒痰罐
跟手又要落場啦

好似係藍衫市民問點翻屋企，隻狗唔知做乜好撚燥推開佢

應該係, 甲由返去攤透.

不過應該真係快到極限

唔撚可以淆！
要玩撚到佢地爆！

攻心唯上都唔錯
日日揾人警署門囗拍片記錄佢地出入時間故佈疑陣
等佢地成日覺得有人伏佢地

咁又係時候請阿肥媽出來唱下歌比佢地聽下

立場訪問個黑警話無壓力嫁，無壓力咪唔圍狗屋好似依家咁美心+鐵，出黎揹裝散步囉

你見今晚咁多個地方開波都無警就知佢地攰啦，平時係狗屋hea慣左，依幾日係咁比人chur

呢樣真，黑警自己柒一百次冇損失，但香港人輸一次就會好傷，一定要不受傷不被捕呀。

聽日繼續撚狗

推啦 有無人起到佢底呀

屯門好似冇手足被捕

鬆一口氣 但都覺得有少奇怪

個指揮即刻禁住佢

黑狗： 咁你奈得我咩何？？？ 我係打橫行，依家香港我睇晒，政府都係癈

Ot錢你估咁易袋

依家係

講得好

10 1黃金示威周

柒婆今日有無出過黎？
通常柒婆去完北京返黎，肯定有新任務
我個人鳩估應該係班狗未收到中央指示，唔敢做多咗

一早已經屌左

快啲死曬佢

多區開花搞到佢地冇跨區支援
真係做死狗

切忌輕敵

依家應該諗緊好冇叫人聽日ot
好多機會多人
但好耐冇放過假，一陣冇人咪仆街又要補多次
後日又星期五，六日，唔通又直落？
一陣直落完星期一又黎多次快閃點算

真係諗爆頭

夜晚先開你波 冇得同狗乸搞野

有，電光火石。

冇咁快，殺人為樂，佢地仲覺得係正義嘅

高漲得幾多日, 一鼓作氣下一句係咩

低條毛

唔怪得班狗跑咁慢
個個顧住通宵扑野
冇哂體力又唔夠訓

街坊日日同你落去慢慢玩都得 今日仲開埋商業區中午戰線

有段片仲問人地住公屋有乜撚野地位 真係唔睇下自己有幾多伙記係住狗舍同公屋

聽日我地接力 轉頭又星期五

跟住大sir仲要話 聽日應該無野既 不過最好都stand by
跟住星期五 例牌有大穫野 梗係又要返啦
星期六日 唔撚使講
星期一又放假 咁要返埋
星期二防佢地今次咁吹雞 又要返埋
已估到佢地個roster係咁

快閃有料到
班狗無得抖
會不會過勞死
千奇唔好阿

借位：

//荃灣一名中五學生遭防暴警近距離朝胸開槍, 這張中槍前的照片顯示受害人當時只有海綿板和PVC膠管. 看不見警方聲稱的判尖鐵枝//

幫手轉下推

好多人誤會
不完美 可接受 有改善空間

每日唔同區玩得過

食完飯 準備埋牙 屌你又要ot

開始有狗咬狗情況出現啦

軍心開始不穩了

但我哋唔好咁開心

佢一日唔解散重組，我哋點都繼續出嚟

除左呢樣 似係班大大sir 咩鬼佬果堆
果堆放撚左假 無人指揮 無人敢揹飛
先搞到今晚無警咁 但又要班細既照番 番左又下下要等order

Hahahahahahah

本身就一至五hea 做（好似話巡邏都唔洗）
留力星期六日

而家閒日都咁玩 班狗點頂得順

呢個真

放假又唔俾人訓

手足好勇

咩啊 唔係講好聽朝早6點咩？

所以提返就算，唔使一嚟就屌人

但班商家佬會俾壓力佢地

提高警覺 班狗冇你想像中咁廢

有ff過每晚開大喇叭對着狗屋屌，但係會影響到附近其他居民

賺幾皮咁爽呀啦
手足死嘅死傷嘅傷香港人就係要搞到你哋班畜賺到錢都冇名享！留俾狗乸勾佬搶你身家啦賤畜！

OT錢可以買pro max喎，開心都黎唔切

街坊想翻屋企 比狗推

命

其實最好係要佢地full gear咁出黎但又拉唔到人
套gear咁重
玩快閃最好，搞鳩完就散水，等佢地瘋狂出黎出去得場吉
跟住上咗年紀嘅街坊負責屌狗

其實日日爆鐵都好 一黎逼啲狗要出黎行 好過俾佢地係狗屋歎 二黎又可以搞尻垃圾黨鐵 班狗唔出黎咩 繼續爆 唔好諗住民意會轉 班狗唔理由啲人爆鐵 分分鐘俾藍屍屌番轉頭做咩唔做野 班傻閪好多牆頭草

佢開實彈打人都未追究到 你老味你叫記者問講粗口你係咪on9架

和理非"筆舉"啦

唔好停留喺爆鐵，狗總有一日會破解到！要唸下不同方法快閃等佢地冇得防

今日啲on9 PC著哂馬甲出㴝 打war game咁款

開鎗都小事
粗口又算乜嘢

啱啱喺大圍發生，防暴警察強行除記者面罩及打市民，請廣傳
防暴除記者豬嘴！！！

琴日屌自己友唔上車 已經睇得出班狗已經攰到仆街啦 遲少少上車都屌曬鬼

一個漒水彈都收一隻狗皮
警力-1

出現家屬鶳應該會崩潰
返工又驚老婆仔女畀人打
放工又驚自己畀人打

連登仔最鍾意長他人志風 滅自己威風
成日話班狗冇損失 我地做咩都撚唔到佢地 點點點
而家佢地為人民幣服務咋 一開始攰同驚 就會全面崩潰

毅進仔唔講粗口有咩好講

咪打飛機啦...

你又知？啊sir?

阻阻你 麻煩幫手推post

[好撚重要]港共政府根本一早有預謀10月1日殺人

平時呢啲時間係狗屋大覺訓蛇王
依家仲要係大圍守門口

快啲頂唔順自殺啦

放工都要塞爆人坐架前七私家車

聽日賀一賀佢

應該問佢地係唔係學堂教對市民講粗口發洩

push
push

辛苦咩 咪撚撈囉

唔係叫士氣低落，係情緒失控
仲癲

mon po狗 收咗工無gear仲衰過pat屎

屌人個個係後邊架車
前面條友扮型唔上車即係阻埋佢走

親戚嘅親戚係狗

之前話林老師講粗口抵炒果啲藍c去撚曬邊呀

幾時過勞死呀你班仆街！

毛澤東話，敵疲我打

今晚

唔好打咁多飛機啦

無諗過你地第2晚都咁快出黎

因為尋晚係10.1後臨時吹雞
mon post狗冇部署過
次次大型衝突都係吹左雞1-2星期at least
以為10.1後可以抖，冇心理準備下出動緊係燥狂
正如你原本plan左去旅行，老細突然叫你消假仲要ot

班狗返大陸叫雞冇諗過你班仆街平日又黎